# НТЦ 「Модуль」
> 2019.04.01 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/n/ntc_module_logo1t.webp)](f/c/n/ntc_module_logo1.webp)|<info@module.ru>, +7(495)531-30-80, Fax +7(499)152-46-61;<br> *Почтовый — Россия, 125190, Москва, а/я 166. Фактический — Москва, 4‑ая улица 8 Марта, д. 3*<br> <https://www.module.ru> ~~ [Wiki ⎆](https://ru.wikipedia.org/wiki/НТЦ_「Модуль」)|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Научно‑технический центр 「Модуль」** — предприятие, образованное в 1990 году предприятиями ВПК — НПО 「Вымпел」 и НИИ Радиоприборостроения. Занимается прикладными исследованиями в области распознавания образов и разработкой аппаратных средств цифровой обработки сигналов и изображений и построении на их основе функционально законченных вычислительных комплексов.

25 лет НТЦ 「Модуль」 успешно работает на российском рынке наукоемких технологий. Компания занимается прикладными исследованиями и практическими разработками в области цифровой обработки сигналов и изображений и построением функционально законченных вычислительных комплексов. НТЦ 「Модуль」 был образован в 1990 году ведущими научно‑исследовательскими институтами, занятыми в разработке перспективных радиоэлектронных средств военного назначения - НПО 「Вымпел」 и НИИ Радиоприборостроения. Начиная с 1995 года компания разрабатывает высокопроизводительные процессорные ядра и аналогово‑цифровые системы‑на‑кристалле.

В собственности компании вычислительные мощности и технологии, позволяющие проводить наукоемкие исследования и разработки.

НТЦ 「Модуль」 является лицензиатом консорциумов HDMI® и DCP LLC®, имеет аттестованное и оснащенное современным оборудованием сборочное производство, обеспечивающее мелкосерийный выпуск встраиваемых компьютеров и модулей.

НТЦ 「Модуль」 занимает лидирующие позиции в следующих сегментах отечественного рынка радиоэлектроники:

- Проектирование полузаказных интегральных микросхем (услуги микроэлектронного дизайна),
- Проектирование и производство специальных вычислительных модулей, систем управления для специальных применений (бортовая и авиационная аппаратура),
- Производство и проектирование систем распознавания и анализа видеоизображений.

Ключевые виды деятельности НТЦ 「Модуль」:

- Разработка и изготовление встраиваемых и бортовых ЭВМ для ответственного применения (бортовая аппаратура и авионика);
- Разработка и изготовление аппаратно‑программных комплексов распознавания изображений;
- Проектирование полузаказных цифровых и аналого‑цифровых интегральных схем.



## The End

end of file
